★Trump傳訊主任：會舉辦「草根活動」，例如船艇巡遊，抗議拜登當選。

特朗普陣營周一發出多封電郵，向支持者籌募打官司的經費。早前有消息指，預算要籌集6,000萬美元。有報道稱，特朗普有意舉行競選式大型集會，推動重新點算選票。不過特朗普的傳訊主任接受霍士財經網訪問時否認，反指會舉辦「草根活動」，例如船艇巡遊，抗議拜登當選。

破壞之王

又黎外賣仔地獄式訓練

行快樂抗爭？
減少衝突可能性，又聚到人。
或者都係一個辦法

唔出奇 KEEP住侵粉情緒 E D侵侵最叻

Trump parade gogogo

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

又快樂抗爭開嘉年華乜乜乜

睇完第一句
再睇埋個source
真係笑撚咗
同李嘉誠問你借錢咩分別

要唔要之後查D錢用左去邊

支支tvb

有冇女先

草根...

啫係點